新開狼人ws 群招人

想開個新群
專門俾大家一齊出黎玩狼人
通常會係平日或星期五六夜晚出黎玩
(地點旺角居多)
以狼人為主

會揀人收，接受唔到唔好填form

唔識填form既朋友入都可以tg我

推

5p先玩

屠邊?

屠城

填左

土推

日a

Tg搵你唔到

填form

想問詳情先

咩詳情

摯